[fact checked]已有飛機divert去其他機場

所以大家唔好掉以輕心，斷定幾個鐘都仲有飛機會降落